林鄭：政府庫存3億個口罩 從無想過香港確診會清零 因世界還在爆

林鄭月娥指政府倉存近3億個口罩 可向有需要人士派發

行政長官林鄭月娥說，本港防疫物品非常足夠，市民不用擔心，在政府貨倉存有近3億個口罩，有需要可向有需要人士或團體派發。

林鄭月娥說，隨著另一波疫情，相信會有更多人士需要入院及緊密接觸者要接受強制檢疫。她說，在檢疫中心方面，迪士尼第二期土地2000個單位很快會落成，相信能夠讓4000名緊密接觸者同一時間在內接受強制檢疫。

她表示，如有院舍爆發疫情，在亞博館的特製檢疫措施亦可以讓整間院舍的人士前往檢疫，現時內有688個床位。

至於醫管局的隔離及治療設施，林鄭月娥說，醫管局現有3800張病床，很快再啟動亞博的社區治療設施，接受有病徵但屬於輕微病徵人士。

明年1月內，另外有800張負氣壓病床，屆時全港有4500張負氣壓病床。

她又說，從無想過疫情會在香港完全消失，因為全世界仍在爆發，疫苗亦未去到可大量生產及應用階段。

到今時今日仲會擔心冇口罩用，果條友應該係弱智

台灣：What a joke

睇黎台灣唔係世界一部分
BTW又扮哂野話無可能清到零，說好的清零通關呢

泰國呢？
紐西蘭呢？

英美法日都爆得咁勁，香港算好彩

台灣 ： Am i a 粥 to u

台灣一定係外太空

訂咗咁多，而家終於有貨啦

奠：政府庫存三億個罩（只供警務人員領取），不想香港確診清零

留返啲大陸罩墊屍㡳啦 仆街

而家先肯講有幾多口罩？大陸還番個數喇？

佢都唔想清零

林鄭承認台灣獨立?

唔好講台灣
就連澳門都清左零好耐啦 就算做假都至少無爆發

冇人去

咁仲有咩需要全民檢測？全民檢測唯一個目的就係清零喎

林鄭：從無想過疫情會在香港完全消失，因為我會令香港變做疫港

咁撚高人工得果700萬人都搞唔掂
人地十幾億人零確診
習種炒撚左佢啦

大部份HK人比較自律 同埋有599G

因為你無能，唔係冇可能

香港都少好多人啦

所以大家要全力對抗港共抗疫措施

佢意思係, 表示出好努力抗疫既樣子等你地好滿意
佢本人就唔多理清唔清零既, 亦都覺得無止境唔會斷尾
你地想封城我就隨意簡啲娛樂場所黎封下, 表現出我好緊張
最重要係諗條橋俾大陸人黎香港

大概係咁既意思

中國都清左零
唔係咩

記得疫情去到第三波爆發先全港派過一包口罩仔得10定20個咁大把

是咪暗示大陸啲清零係講大話瞞報

靠抗疫防止人聚集
咁好用點會想清零

300,000,000 / 7,500,000 = 40

可能係呀婆底褲口罩黎

林奠暗示中國同世界脫軌
又犯黨安法

特首唔同

串緊你老細大陸？
串埋對面馬交誠仔？

你老細(強国)咪清零囉

係咪又搞分裂呀

屌你老母
一年前日排夜排口罩又唔拎出嚟
依家個個辛苦排完又話有3億個
早拎出嚟嘛

放棄左台灣？

台灣又贏

要零個案唔係應該睇政府點做咩

3億個,用得幾耐?

傻既都知全世界得香港唔想清零
無肺炎佢死緊

on9有咁多又唔分出黎，又要市民自己比錢入貨

中支那

得啦得啦

1人40個唔係全家先得10個喎

點解咁多傻仔幫台灣打飛機
香港以世界一線城市黎講已經算係數一數二防疫做得好，當然仲有好多改進地方既

其實台灣都有外地輸入,不過都係1, 2單

周街有口罩賣而且仲係正常價錢，你條撚樣話政府有3億個庫存，有乜用？

台灣仲可以搞到音樂節

俾你咁免檢疫法，又唔撚封關，想清零都好難啦

仲想拎口罩做加分位？

係人都知你拎得出嚟派嗰啲口罩係垃圾支那貨啦！

因為豁免病人入嚟囉 仲好講 屌你老母柒婆仲喺度扮傻

外地傳入無所謂啦 你閘得住無喺社區爆發大家都接受到
問題係香港幾次都社區爆發返 咁好明顯係政府防疫策略有漏洞

睇吓人哋澳洲queensland幾多個月無確診先啦

輕鬆買到洗鬼要你

點解你個柒頭要做五毛幫支那香港打飛機

佢梗係咁講啦
可以借疫情打壓安心做到任期滿

佢意思係香港有撚排爆 你班香港人戴成世口罩啦哈哈哈

武肺救佢一命 佢梗係唔想完

佢暗示會繼續免檢疫放毒嚟香港

從無想過香港確診會清零, 因林鄭在任

香港係中、港、台、澳中防疫做得最差。

台灣：？？？

林奠：從未想過會放生香港人，因香港仍未完全達到思想控制

中國有清過零噃

想暗示中国做假?

而家唔係應該提疫苗?

原來口罩唔會過期

疫苗庫存 0
政府停留係石器時代
英美已經有講緊打疫苗
仲講口罩

林奠 香港爆發好開心

無人去咪岩，先禁入境，再封城等本土清零，再要求入境者做檢測+14日隔離，2個月就ko武肺啦，林鄭係唔做者

大逆不道 777竟然質疑中國

佢個3億肯定包埋堆同心, 根本30/300/3000/3億都無分別
垃圾無論有幾多個, 都係垃圾

炒9左條柒婆啦，喺度倒佢老細米

屌你老母，你望下台灣

台灣？？？？

林鄭係咪暗示大陸盤數係假的？

新加坡都不如

唔派錢請閪咩等睇廢老暴動

我真係好想知如果問佢點解支那清左零佢會答咩

點解果時又呼籲有能力人士捐口罩比政府既
而家又話有三億個，多到可以派翻比人

上面先話無確診

澳門奶共,台灣反共,都清到零,都可以講唔關奶唔奶呢樣野
呢條7婆真係垃圾唔係扮

台灣無wor

結果只派口罩給警犬
台灣都買到疫苗了

現在一天也有3500萬片口罩的產能
林鄭做了什麼??
導入健康碼跟等中國疫苗嗎??

冇可能清零，之後強推健康碼

正解，不想香港清零

無唸過清零咁之前推全民檢係想做乜鳩？

當全港都冇口罩賣，呢個十九政府走去出標叫人供貨價低者得，仲叫人戴左嗰個口罩都要除翻落黎。

當全世界都有口罩賣，已經講緊疫苗，你先同我講有好多口罩？通街都係賣口罩啦。

3億條阿婆底褲？

仲有大劣人

環保L快啲開記招

777:保留追究權利

如果個個國家都好似佢咁諗
咁全世界人都肯撚定一世都要戴口罩

林奠：世界仲爆緊，無可能係零
暗示刁種講大話

林奠作反

上海機場唔係又爆過咩

匡智都唔收

政府有3億個
但一個都唔派俾市民
只派底褲

3億入面同芯口罩佔左一半

她又說，從無想過疫情會在香港完全消失，因為全世界仍在爆發，疫苗亦未去到可大量生產及應用階段。

cctvb 都講緊美國下個月已經可以打疫苗+2021年初可以生產10億儕喇喎

文化唔同

正一臭閪

依種情況，俾夠十億個口罩都冇用啦。

全香港每個家庭都有幾盒啦

共共： 你開玩兒笑嗎？

台灣人而家連搞演唱會都唔撚使強制戴口罩

點清楚信數未

明明支那話自己係零, 柒婆即係話支那講大話?

DKKLMCFH 一街都係CSI口罩，送外賣嘅戴CSI，街市賣豬肉嘅又係戴CSI

澳門都唔係

串緊支那 ?
嗱 , 我一早知清零係呃人

係喎

咪因為條死柒婆唔封關囉， 梗係清唔到零

屌你老味爆得最勁香港D人周街搵口罩 藥房炒賣緊果陣你唔走出黎講

而家一街都有口罩賣同人講香港政府好多口罩 有撚用咩

599G就收皮啦
班依家跳舞群組599G未啊
台慶 工聯會599G未
政治工具嚟㗎咋

咁都可以幫599G洗到白 cls

食屎啦 香港咁細

咁做咁多"防疫"措施做咩